【懷舊】有冇人好懷念Asiadog年代嘅game？

抄下post先真係好多都好正，唔同類型都有btw發現而家好多都玩唔到

求其講啲
足球嗰啲，碧咸3D罰球好鬼正，細個成日瘋狂拉西Euro 2004個桌上game又係正（兩隻都玩唔到）
賽車嗰堆又係，有個香口膠會痴住部車嗰個3D賽車又係好好玩
智力嗰度，碌木跌入窿嗰個好正過河遊戲又係，次次玩返都搞勁耐
仲有DNA同無個性戰隊呢啲唔洗講啦

下面開放討論

有香口膠個隻賽車我都記得，想玩翻
叫咩名？

細個成日偷偷地玩入面啲咸game

淨係會玩限制級

限制級

講漏咗最鍾意策略嗰兩個，上古神器／妖星再現同兩隻金庸群俠傳之後先認識到兩隻game嘅原版
仲有卡通幾隻叮噹game又係超撚正

3D 室內模型車
應該係呢個

限制級冇左

以前小學雞玩
有印象都係掟雪球
一係貓狗拋物線鬥掟對方

策略應該最多正game
火柴人大戰勁好玩改晒啲friend名開片
X檔案嗰堆細個玩勁驚，但嗰陣又覺得幾多嘢睇
武林外傳同盜版三國志又係幾正

慘啲game都唔知邊度搵

好似有隻驚係控制架ufo降落咁，要練啲平行，細個覺得幾好玩

真
策略有好多好襟玩嘅game
隨時一隻game可以玩幾日

不過而家d flash game網好似淨係得返asiadog未執
其他個d都收曬皮

猛鬼大廈
D.N.A
無個性戰隊

吸血鬼FLASH 嚇到成個人彈走左

一講就停唔到
有隻係放大鏡zoom落去燒人唔記得咩名但搵唔返
3D碰碰車（四隻顏色互撞）又係正撚到
仲有隻小熊賽車on9度同好玩度都近乎滿分

X檔案

仲有冇咩方法玩到

都執執哋
唔知佢哋係仲點樣運作

我都係玩完上古同妖星先開始玩軒轅劍

去玩 Miniclip 啦

玩完上古神器2再玩天之痕
會自動行咗小雪線

有啲日系flash game咩

應該係
嗰陣細個好震撼 人生第一隻3D Web game